覺唔覺《富豪谷底求翻身》係香港完全唔適用

班人有錢同能力真係無乜關係
純粹喺嗰陣香港勤力少少都唔會窮

有個律師fd講過
「香港依家喺社會高層
有權有勢嗰班人
如果同依家新一代一齊競爭
連幫新一代挽鞋嘅資格都無」

講真
依家新一代個競爭激烈到咁
生存到嘅
由基本嘅表達、理解能力
到人際溝通、互相合作
邊樣唔好得過班老野

就算你講緊李嘉誠、李兆基之流
如果比一千蚊佢喺呢個時代起家
（套野係一百美金）
恐怕都翻唔起咩風浪

利：公屋窮撚大學生
遲早出嚟幫班有錢人做奴隸
但依然睇唔過眼要嗔下

樓主啱啱屌完有錢仔大隻
又喺度發窮惡